{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_065784",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "더벤티 광주첨단점"
    },
    "text": "メニューの価格はTake outの購入基準です。 [HOT]アメリカーノは1,500ウォン、[ICE]アメリカーノは1,800ウォン、カフェラテは2,700ウォン、ミックスコーヒーは2,300ウォン、バニラヘーゼルナッツディープラテは3,500ウォン、練乳ラテは3,500ウォン、キャラメルマキヤまたは3,500ウォン、カフェモカは3,500ウォン、トピナッツラテが3,700ウォン、ダークカーノが2,300ウォン、アインシュペナーが3,500ウォン、コールドブルーラテが3,300ウォン、 ヨーグルトスムージーは3,900ウォン、フラッペは3,900ウォン、チョコチップフラッペは4,200ウォン、果菜ジュースは4,300ウォン、クリームメロンソーダは3,900ウォン、チェリーコックは3,900ウォン、エイドは3,900ウォン、バブルティーは3,900ウォン、ロイヤルミルクティーが4,300ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "メニューの価格は何ですか？",
            "answer": "Take outの購入基準です。 [HOT]アメリカーノは1,500ウォン、[ICE]アメリカーノは1,800ウォン、カフェラテは2,700ウォン、ミックスコーヒーは2,300ウォン、バニラヘーゼルナッツディープラテは3,500ウォン、練乳ラテは3,500ウォン、キャラメルマキヤまたは3,500ウォン、カフェモカは3,500ウォン、トピナッツラテが3,700ウォン、ダークカーノが2,300ウォン、アインシュペナーが3,500ウォン、コールドブルーラテが3,300ウォン、 ヨーグルトスムージーは3,900ウォン、フラッペは3,900ウォン、チョコチップフラッペは4,200ウォン、果菜ジュースは4,300ウォン、クリームメロンソーダは3,900ウォン、チェリーコックは3,900ウォン、エイドは3,900ウォン、バブルティーは3,900ウォン、ロイヤルミルクティーが4,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノの価格は1,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテの価格は2,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ミックスコーヒーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ミックスコーヒーの価格は2,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニラヘーゼルナッツディープラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "バニラヘーゼルナッツディープラテの価格は3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "練乳ラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "練乳ラテの価格は3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャラメルマキヤまたはの価格はいくらですか？",
            "answer": "キャラメルマキヤまたはの価格は3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェモカの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェモカの価格は3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トピナッツラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "トピナッツラテの価格は3,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ダークカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "ダークカーノの価格は2,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アインシュペナーの価格はいくらですか？",
            "answer": "アインシュペナーの価格は3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コールドブルーラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "コールドブルーラテの価格は3,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヨーグルトスムージーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ヨーグルトスムージーの価格は3,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フラッペの価格はいくらですか？",
            "answer": "フラッペの価格は3,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョコチップフラッペの価格はいくらですか？",
            "answer": "チョコチップフラッペの価格は4,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "果菜ジュースの価格はいくらですか？",
            "answer": "果菜ジュースの価格は4,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クリームメロンソーダの価格はいくらですか？",
            "answer": "クリームメロンソーダの価格は3,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チェリーコックの価格はいくらですか？",
            "answer": "チェリーコックの価格は3,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エイドの価格はいくらですか？",
            "answer": "エイドの価格は3,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バブルティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "バブルティーの価格は3,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ロイヤルミルクティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ロイヤルミルクティーの価格は4,300ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 296,
        "QA": 902
    }
}